同父母通常有咩話題？

上左大學之後住hall
好少翻屋企
一個禮拜可能見到父母一日
想珍惜下同父母相處嘅時間
但發現已經唔知同佢地講咩好

有拍拖嘅話講下自己男 / 女朋友？

hall 嘅淫亂生活

老豆老母好似仲係唔想我拍拖住

水電煤幾錢

多數樓市囉，成日問我有咩盤好，投資買得過
有時我講下想創業，一齊諗下有咩小生意，可以打本俾我試下
或者講下佢公司啲野

有父幹

咁叫父幹...?

傾下屋企兩隻貓有幾on9

咁唔叫父幹...?

你地扑野用咩pose去射我

“老嘢，幾時幫我full pay一層樓番嚟？」